係黑哨

好明顯 12碼個球防守球員中波先 冇可能係12碼
想問下丙朗入咗波之後係咪又用招牌動作慶祝
球12碼又唔係佢駁返嚟 真係以為自己英雄？
利申：鍠迷
雖然係鍠迷 但年續兩年都咁黑 真心有啲柒囉

你咪撚再睇波啦

一句利申皇迷就可以9up

你係邊度嘅皇迷
呢下衝埋黎又推又踢心口咁都唔係12碼
下次係咪要拎把關刀入黎斬斷哂d手腳先有？

理性討論

心水ching

真鍠迷 幫理不幫親

乜野鍠迷會反牙朗

踢心口 你有冇睇波 大家都係鍠迷 唔好咁唔理智啦

算鳩數啦你

智障

又心戰

晉級我都開心 但係靠黑哨晉級 我覺得唔算有說服力

我自己就唔系好識足球既
但我睇到片過下好明顯系防守球員整到佢

你都白痴 向後面撞埋條友到 理得你中唔中波 如果中波唔駛foul 咁平時駛乜吹危險動作

中波先大撚哂啊家下

牙朗set得咁靚 你都可以話唔關佢事

成日話中波中波
根本中波先唔係最大準則睇有冇犯規

屌你 仲話皇迷 剩係睇完個十二碼點判就算 之後係到問人c朗係咪用招牌動作慶祝
究竟你做左d咩

撞你老母西咩, 去打返你既兵兵波啦

唔識波可以同你講解下 防守球員中波先就點都唔會吹
你唔好同我講中完波踢死人都得
尋日球12碼最多都係輕微碰撞
我係鍠迷都覺得唔應該12碼

點同盲撚理性討論

所以防守球員一定要係進攻球員前面 填張form先可以清佢波？

好肉酸啊你

唔係黑哨

利申: 巴迷

我係真皇迷 連續2年咁黑 我都覺得唔好意思
講事實就唔係鍠迷？ 一定要盲撐？

咁事實係佢地靠肉酸手段入波都仲要咁慶祝 真係有些少尷尬

單純用踢唔踢到波既角度判斷應唔應該比12碼?
你睇多幾年波先啦

不如你利申自己on9應該大把人認同你係on撚鳩

真係中波

危險動作

洗唔洗計埋球證收咗幾多錢？ 唔好以為自己講呢句就好識波

岩呀
下次中完波
推人踢斷人隻腳屌人老母都應該合法

你講乜9阿

閱讀有障礙？

人
傻西 咁叫中波先？

係問你講乜9阿

你無眼睇證據想話係黑哨唔係問題

但係可唔可以唔好扮皇迷

我都見到中波 但人都中埋喎

成個人踢撚開左叫中波先

你唔好同我講中完波踢死人都得
尋日球12碼最多都係輕微碰撞
我係鍠迷都覺得唔應該12碼

估到你會咁講 嚟嚟去去都係得呢個point

當年北京電視機真係比左錢歐洲足協
利申: 疤迷

原來一定要盲撐先可以係鍠迷
咁我道歉

機司中哂波

換轉呢球係拉膠做
一定比人話傻西

咁撚樣都中波？

吊你 咁撚樣叫中波先

岩呀
咁輕微又未吐升
咁都12碼
應該一齊去打乒乓球
祖記可以去玩相樸

場場cup

yes
個年我地巴塞俾左幾多錢
真係好想講俾大家知

利申: 巴迷

呢球頂到入硬 仲要禁區內
關乜撚嘢輕微碰撞事 第一日睇波？

其實你連咩叫犯規都唔知 不如死埋一邊唔好出醜

可唔可以尊重返我地 雖然成個post得我係承認黑哨 清泉

樓豬識波好理性

入硬？ 邊有波係入硬？ 仲要條友係機師 唔好盲撐啦ching

咁都唔可以討論 連登仔惡過共產黨

不如你睇下球例先
好難同你討論

球例會話呢球係入硬？ 你拎到出嚟先講野啦衝出嚟7
利申 忠實皇迷

都唔知討論黎做乜 你自己開post都有bias 覺得係黑哨
應唔應該吹根本就係五十五十
吹唔吹都會有人講 話自己係皇迷但話球波係黑哨 扮中立
如果你係皇迷 覺得係黑哨 咁你咪支持過第二隊

話場波黑哨就唔可以支持自己愛隊
唔怪得留言咁多盲撐啦

推

角度唔客觀 又唔見你地拎踢中波個張講？

如果你覺得個行為係咁唔可取 咁你仲用兩年支持呢隊球會？

華斯基斯一撞就散唔夠硬朗
如果中間果個係牙朗的話
首先會用背肌撞飛後面果個
再將保方射入波
所以我認為唔係黑哨
利伸：鍠迷

我都想同你理性討論
但樓主你睇多100次慢鏡重播先

中意皇就要接受唔可取既行為？

有冇睇波

吊你老母傻閪
你搵張中波比我地睇啦
淨係度9up

根本唔夠力整跌白衫嗰個

我朗插咗幾多球水 尋日

中波圖

好過美欺水都無得插

你唔好扭曲我 我只係話 如果你覺得你支持既球會永遠都要靠黑哨贏波 點解你仲要支持

樓主個腦係有d 唔正常
利申：識樓主

你個假膠唔好扮皇迷啦

假設火車 ---＞ 小明 ---＞足球
火車都係會駛向足球的

係喇黑哨阿岩聽未阿
假膠

中左波先，真係5050，可比可不比。
Btw, 大局已定，祖琴晚真係打到超有血性，咁出局都有交代

諗深一層 有無人覺得祖記打緊假波 特登追三球 等你地以為有加時 點知92分鐘輸畀你
利申 買左2000祖記第四球
覺得祖記又打假波呃我錢

尷尬 成個post都冇講美欺又搬嚟講

睇到好辛苦 on9到

我有話永遠？ 起碼西甲冇黑先啦 如果有我都會出嚟講

中你老母
膝頭撞到人先之後腳尖先撩到去前面

有point 小小得唔得

照緊鏡？

希望你以後睇多d波 大把人成日睇西甲都話皇黑哨
唔好專揀大賽係到話黑哨

屌，中揀晒人先中波仲講
死撚埋一二邊啦

不願面對

皇迷唔會咁講，7夠未

扮人地隊球迷真係好肉酸

連我自己鐘意邊隊自己都唔知？ 你地先知？

講句我愛皇馬我愛牙朗來聽下先啦，皇迷

仲問人係咪用招牌動作慶祝， 真係皇迷就睇晒場直播啦， 就算highlight都有播埋慶祝動作，

仲講皇迷

扮都扮得好d啦

扮其他隊球迷係某球隊fans專利

有圖有片阿假膠睇乜野波阿

咁都叫皇迷

你有無睇到場波架，仲話皇迷， c朗球波set得咁靚，咁都唔叫英雄，你用屎眼睇嘢？

就算計tackle中波先， benatia前半段推人動作已經直接影響球射門，足以吹啦

人地皇家蘇斯達球迷呀

係皇迷就中意阿朗？ 尷撚尬

你睇圖睇片就叫識波？ 我睇哂全場只係知有人心口控甩 輕微碰撞失平衡 自己本人都冇諗住有12碼 側邊個個舉手王就係咁嗌foul 籃波咩

你又知我無睇全場？
事後拎返圖同片黎講你又唔服，你又唔post返成場波上黎

Set波？ 佢明顯就係想頂去龍啦 -6撞棍 成場踢到pat屎到英雄？

係黑哨,

不過我係真心想踢死皇馬果條友,想阻我地祖記入4強?

利申：Benatia 本人

點解要服？ 黑到咁？ 成班護主犬 玻璃心？ 俾我講中哂？

中文幾好

中波

你呢個假膠講緊咩阿？皇馬進級你眼紅阿？尋晚輸左幾多阿？

咁都叫皇迷

你唔好做好了

理性分析 唔夠我講？

做皇迷要填form?

你嘅理性係邊？
唔通比我講中你眼進級？

蛆踢慣意假以為無事

抵撚死

中人先再中波呢，咁咪判得囉
明顯今場球證又捉得嚴
係度盲反，睇嚟你智商同視力都接近0喎

敗露了敗露了

知唔知自己講緊乜

你又知唔知自己講乜阿？

中波先中人都可以掉轉講 皇迷只係識攻擊人智商？？

假皇迷現身喇

咩叫［進］級 晉級就有聽過 果然垃圾論壇垃圾人

你依家都係你所講嘅垃圾論壇同緊你所講嘅垃圾講緊野
我唔見得你高質得係邊

點解仲可以討論緊

利申: 巴迷

好明顯 12碼個球防守球員中波先 冇可能係12碼
想問下丙朗入咗波之後係咪又用招牌動作慶祝
球12碼又唔係佢駁返嚟 真係以為自己英雄？
利申：鍠迷
雖然係鍠迷 但連(年)續兩年都咁黑 真心有啲柒囉

垃圾

不願面對黑哨

不願面對自己先係垃圾

上年真係黑 唔好諗住開膠post諗住洗底

垃撚圾尋晚輸幾多阿

唔知你做乜 人身攻擊 以為自己好威威？ 大家都係皇迷 唔一定要盲撐既 黑哨就係黑哨 認咗佢咪算囉 嘈乜

都係跟你學野姐

睇返記錄係你人身攻擊先喎點解你又唔認阿

從後先用手推華斯基斯，再伸腳遼，high到個波，咁都無犯規？

睇返場波夠真係黑哨啦你又認唔認阿

智力低就係智力低
睇多幾條唔同角度嘅片同相先啦，淨係識吠吠吠
敗露曬身份
我地拎咁多相同片出嚟話比你聽判得正確又唔啱聽
自己就得一張相係到打曬飛機咁
用一張相，反曬其他證據，惡撚過共産黨
其實無攻擊，只係指出事實

你睇清楚場波先出來7 好嗎？ 朗個球set波望晒人咁set都叫想頂入網-6撞棍，皇迷會咁都唔j個球set波？

唔好再扮皇迷了，好噁心

師兄你咩角度 明顯係佢心口控甩再俾人清走啦

我睇到嘅係先踢人後踢波，點解我要認？

你係咪以為自己睇清楚場波 如果係既不如你重睇啦 利申 熱血皇迷

樓豬睇波仔細到連個哨子咩色都留意埋

擺到十二碼啦, 咁都唔十二碼, 不如禁內自由格鬥?

講到自己睇左好多角度同相咁 咪又係排除異見 你咪又係共產黨

你係咪以為自己睇清楚場波 如果係既不如你重睇啦 利申 熱血巴迷

根本唔想同你討論係咪黑哨，因為根本支雞吹得岩，

係想屌9 你個on9 仔係到扮皇迷引戰。

扮左咁耐皇迷，咩都未見你j, 皇極有個譜。

講句我愛皇馬 來聽下先啦， 偽皇迷

咁都十二碼先震驚 輕微碰撞自己心口控甩唔係黑哨係咩

頭先睇返replay, 真係衝過黎推到華斯基斯再從後申腳

心口都未掂到就已經踢到啦喎，何來心口控甩

都係個句 愛皇馬唔代表佢黑哨都要盲撐 好似你班腦殘粉咁

走啦

無話好多，但都多你少少，都唔似你得一張

人地王騎反朗至少都有d point, 樓豬真係盲反到一個極點

Ching sick波 咁都可以睇錯

成班盲撐入嚟又冇point又敗走
搞到我呢個理性皇迷質素差哂

咁都可以話唔係黑哨 唔知講咩好 果然連登都係小朋友多

疤狗最中意扮其他隊球迷係人都知
而家玩到扮埋死敵球迷

個球set 波明顯有心set, c朗個球都未j仲話皇迷

係咪要咁雜種扮來扮去先開心

中波先定中人先都好 係危險動作其實都吹得

利申:利

好心樓主想屌就正經屌,陰陰濕濕扮鍠好核突囉

波台咁低質就係多得樓主呢類on9

樓主假膠

有你就好高質？ 講到自己高人一等咁 噁心

嗰種碰撞點會跌，仲要向前跌。

上面手足高唔高質我就唔知， 但樓豬好撚低質就大家都見到，幾時都話，球員唔噁心，呢d低質球迷最噁心，抽水屌人都要扮其他球迷， 自己撐個隊係咪同都係咁低質，唔敢講出來？

男人老狗扮晒蟹， 噁心

唔好下下都拎大家出嚟講啦柒頭 利申我真係皇迷 愛隊黑哨就要盲撐既 講嚟講去又屈我扮皇迷 你食撚屎啦 幾時死全家阿垃圾

好心你啦 真係黑哨就認咗佢咪算 係要係到嘈嘈嘈 你認衰哂皇迷阿垃圾

到底係邊個係到用屎眼睇嘢，然後又扮球迷呢？ 好心你啦，男人老狗，點扮都改變唔到你無說服力呢點。

見你咁on9, 想點醒你咋on9 仔

根本唔關皇事， 我係直接針對你扮球迷呢個白痴舉動咋

都係個句 我冇扮皇迷 你唔好以為自己了事如神啦柒頭 成日以為自己高人一等 你柒唔柒阿傻西

屌極都唔醒都無辦法， 繼續on9 on9 做低質球迷啦，但唔希望波台愈來愈多咁既on9 仔， 屌醒一個得一個啦

自我感覺就最中立客觀 睇你個樣咪又係朗迷 食屎狗

我都唔想你咁on9 不如你退出波台啦

樓主死全家啦屌你老母
邊撚個呀

好撚無聊 都係番去搵big gay玩好過

最後一句， 唔想再浪費時間回你個on9 仔，

樓豬，唔關美斯c 朗事，要知道咁on9 係會有屌7你的， 位唔是咁上的